男朋友樣樣都好好

我真係好愛我男朋友

thx

你冇男朋友

快d分手

就係冇我對你咁好

我有 男朋友都有上連登

唔會

發神經？

你減咗肥再問

我是雞
我是你老母

唔怪得咁瘦啦 原來細個無人奶飲

我辛辛苦苦做雞養大你個弱智仔！！

樓主唔洗上連登開post讚我嘅
在心中就的

係好嘅，唔係個個男友都可以互射

係個女朋友唔太掂(◞‸◟)

遺傳自你

你襯唔起佢

仲以為入到嚟有樣有圖睇